[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2094)

正皮唔識輸錢！

Slow-.-

山神求求求求求求求求你絕殺

慢到

Slow
紅鑽 山神頂住

696 絕殺未

696補幾耐

西鑽牛雜gel

屌你老母鹿島狗

696奇蹟得唔得

屌你老母696 輸緊波仲玩換垃圾出嚟

5分鐘夠哂696 絕殺

On9 仲唔入波

韓仔俾多粒

696咁都唔入

一世買鹿角對家

泰國係咪返主場踢？

蔚山快入番球定定驚先

嘩屌 差d 嚇撚死

正皮唔使驗腦好似好聽d
呢度覺得輸錢少事過驗腦：369:
仲有幾分鐘就知點驗啦！

696

補5分鐘？

山神快追和啦

嘩我屌你老母咁都唔入假撚到

岩

唔好問啲廢話啦

696 求下你入一球

假到仆街
一球之後唔追

入一球有撚用

696點先晉級

紅鑽 仙台 頂住
再唔係就入多粒

假希望撚狗撚咗半場,仲要補5分鐘

馬會主隊係泰國 實係番主場踢嫁

下半場1球都冇?

個波係正面前都鏟唔中

696晉級？

紅鑽頂住 山神追和

肥牛巴叫糊了

山神 快追和

Feel 到班 TG 狗預備上水

輸2球

no

696 一球都知。。

輸多1粒就得

仲要鳩射 正一食屎狗

鹿角 全部愛滋死

秦國半主ok?

晉左啦

2串3 紅鑽 山神

問下你主人買咩啦
唔好亂買

想買客+1

0800 泰國訓身注 救得一個得一個

8點場 左定右?

菇牛 今晚睇岩邊場 等你賽前分析

紅鑽手足們 唔洗驗腦啦

蔚山快屌入2粒

晉埋右

得番10蚊 今次10蚊上1k

我宣布 山神全隊腳癌

中間

山神咁努力刷角同攻都冇波入

蔚山快入

鹿島斷腳

上半場太濕尻

盤 半主 主win 掃晒佢ok?

696手足

泰國仲信?

屌你696成班斷腳啦

泰國追數料

696 成隊仆街死

屌你老母假波鹿

你都信山神

696係咪無得晉級？

轉屌尉山 快入兩粒

完場未？

暫時未有 食埋飯再睇

泰仔 skip了

is

晉左啦，等收錢

假波狗吊

泰仔主場惡過狗

等你

秦國咁熱咩玩法

點解起唔到腳 玩咩

刷咩角 入波啦 屌

馬來西亞

兩場日假輸錢報數區
-5000

山神完

刷你老母西角咩696

+200

心靈 馬拉妹

cashed 696 ....

完 入錢再推了

紅鑽盤cashed

民望領先

紅鑽頂埋呀 俾安慰錢黎唔洗輸咁甘

一球到尾

垃圾鹿全隊斷腳死

2x1大波繼696屌

696 差唔多半場一個波都冇射過

純粹有血統，支持一下祖國

完啦，唔好絕殺呀

難得贏日本波

本新幾錢推

買696咩心態 話左紅鑽

蔚山集氣入波

Asw

盡左力架啦 睇開d啦

垃圾696

必先賂秦

大蛇私食痾尿！！！！

比你班山神輸半仲想點撚樣呀
唔係想食全格呀

立刻食屎屌你老母 關我撚事

派？

心靈泰國

衰貪心要-1

我屌你老母臭化生滋爛臭閪

派未？

上個post出左飛啦

傻西 輸錢呀

現代屌到你入

現代打和不如輸埋

盃仔都買一個覺得大既數

刺客巴講左佢要紅鑽啦 飛都po過

山神食屎吧 紅鑽俾返小小我

哈哈，我買左先上黎睇
見你tg無飛所以問

allin左696主晉

Kai sir，度下場啦

唔係晉到咩？

好多盲撚見人贏就會屌左先

輸了吧

估唔到紅鑽有全格食 係真既

蔚山差你呀

繼續Gun

樓主=燈

現代真係要屌

每次贏完波買馬就針哂 求屌醒

我仲比人串乜撚野主場喎 笑死人

心靈馬拉

馬馬坐半望全

仲有好多盲撚乜人都叫蛇添。。。

介賭啦

泰仔會唔會大波

好黑 中就跟唔切 前日畢爾包又大注左

蔚山

紅鑽派錢未？

鑽易到 買696 驗下個腦

唔買泰仔了，上場妹妹下

有個好似po左15k買鹿角

哈

現代

買左696現代 去緊驗腦

泡菜俾多球啦

玩埋呢埸再輸唔賭馬了

現代快入啦

不是完場嗎

完左場啦wo Ching

我都想驗一驗 去到點同醫生講?

仲求緊696

完左了 點求都冇用

入未

好心你地贏完就咪串對家咩驗腦啦

傻撚左呀你？

下季先求啦

多得隻m狗

泰仔馬來妹會唔會大波波

今次係自嘲 自己竟然買左仲唔驗？

現代求下你

好似係

過左頭關差現代

Cls 買對家得罪你地咩 賭品都冇點贏錢

現代入佢老母

醫生 頭先我有紅鑽仙台唔買買左垃圾696

50蚊 All in 馬來西亞

kai sir輸成萬蚊

係696晉級定閪鑽呀
利申冇買

好少姐

唔會

696 1:1 既話，頭十抽3 派100

FC入波

下年派?

戒賭了

696羊波派10000$

唔係收錢咩？696晉左

撐馬拉！

696 cup到派 10萬 一位

追和咪派囉，唔識中文？

Kai sir 轉運 ？ 連輸喎

馬拉妹暫時不錯

紅鑽頂住

696反cup派10萬

鹿島1:1 完場晉級

$50 小注馬拉客勝9.75

現代成日封盤唔入

你講真

Goal2:1 加時入爆佢鹿島

鹿島請你立即停止進攻！
停呀dllm!!!!!

屌你真係fun

Same

你個個慢左，3:1 啦

買696既手足癲撚左?

一夜之燈又中！

蔚山，絕殺佢啦

買西鑽既驗腦啦

癲皇盃由鹿島鹿角晉級冠軍

今晚又有派錢波

蔚山唔贏就輸埋佢啦 係度獻世

買馬又針 留返錢買波算

係一燈之秋
好似係。。
因為我叫開佢一燈大師。。

唔講，一陣班盲毛無人跟又屌

現代似玩完

3:1加時鹿島晉級

蔚山俾多球

現代會絕殺

696既手足係咪去ifc排隊

上緊去

大邱杯

輸埋 蔚山

比左啦，1-2

1-2

手足

俾人絕殺

蔚山又撚手足

笑左輸埋

垃圾蔚山

今晚車阿 100%啦

1.68中

good 要輸就輸哂兩關

串大波都串中696

696 cup未

利物浦先100%

仲有一大堆蔚山手足

屌你老母六點到六點半 三場輸我十五萬

大鳩 GOAL

Gg

不了 上場咁樣小勝

客勝

咁大注做咩

696晉級派彩

屌你蔚山

4連針

紅鑽贏 蔚山輸 冇玩過 寄望泰仔贏幫我正數

賽前都吹奏鑽好耐啦
救得一個得一個 紅鑽盤 講到口都臭撚埋

咁又輸左400
仲有700追4k
有冇追數料

美詩推介❤️
魯賓卡山 [0/+0.5]
阿里辛特 [0/+0.5]
聖伊天 [0/+0.5]
尼姆 [0]
車路士 [-0.5/-1]
利物浦 [-1.5/-2]
富咸 [0/+0.5]
阿仙奴 [0/+0.5]🤟🤟
巴黎聖日耳門 [-1.5/-2]

手足點睇

馬仔

鹿鹿島 3:1完場 係咪有病架甘都大炒勁紅鑽

秦仔

無圖無真相，
美詩幅圖呢？

🤟🤟點解

10

秦國

秦入

炒佢呀秦狗

想問吓秦狗今日有無出項少龍

1:2

秦國一射一中一球咁猛

條友出名燈

準備5連針 買左2.5細

祖國一射就入

賽前講左100％紅鑽 純粹覺得有d jer9把口賤過狗

泰仔快34567靠你追蔚山條數

Own goal

泰仔強姦班馬拉妹OK?

agger

屌 咁快

泰仔比多幾球黎

Kai蛇玩返平注fg ng咪算

老母血統

Who？
btw呢個時候仲回叔食狗略嫌有啲低b
利申呢場無jer 有目共睹

挽留卡蛇 今晚追數

條友反手狗黎

派左錢未 未有錢收

1:1

1-1

馬拉糕！～～～～

我都輸 行緊去驗腦

痴線 靚到

Kai蛇去澳門輸左4萬
同我之前輸錢既心態一樣 一輸就落大注追數

2.5s jump

秦狗真係出事

same

今晚阿妓係咪大船

半大易撚到

馬來西

49000大船

但你都番到身

我地半主

妓

摩狗咁柒都買

秦國黎多球

半主咁都斷

半大

秦國起兵反CUP

我只係番到我借錢果筆

放心 半場CUP

馬拉

戒今晚

始終要追

2.5s頂到抽10個含

含我

呢樣真 你唔追就一定輸
你肯追點都會贏 我例子

痴線 今晚D波先易賭

呢場似馬拉啦咁嘅勢

馬來西亞嘅手足

口爆ok?

牙囝 部機放左未

Gel得

好耐冇上連登

1-1個陣 馬拉幾賠

岩岩 秦仔一入波 屌左100蚊 客勝

上次秦國對賓仔 我好記得個龍拍入自己龍

未入 9.75入左

唔太濃可以吞

今晚有幾場心水提供 歡迎join下

反杯不是夢

醫生 你好似買秦

未 擺左喺屋企做裝飾
用payme攞左5000出黎玩

顏射ok?

新架？

追到數了？

即刻加100注落馬拉

係 宜家呢個唔玩過關 單場算

係 所以針得

頂4.3倍和波到完場

日假仲未派

屌你老尾求你唔好再講!!!!!
原來gel緊頭出去cash out

唔急啦 1230先有球

所以我搏馬拉仔

依家買馬拉w
會唔會好過份？:369:

唔諗住追了 當自己用左
巴打追返?

諗緊補個和好似

唔會 贏緊

追哂了

岩岩9.25
一下比人推落7.8
大哥，唔洗咁既，比條生路啦

買秦國既去驗下腦好喎
記得叫醫生幫你啪支防針針
等你唔好再鳩買

照入

再睇下先

等！忍尿咁忍！
最多唔買：369:

我9.75入左了

Nice bro

提子！買幾多先！

lm

留名

不了

有冇作客入球優惠

支持馬拉仔贏

1比1完 射下12m好嗎

泰仔馬拉比多2球

賭埋波膽1:2

秦國個龍要派膠了

好似有作客入球 岩岩聽直播條友話 唔會有加時

打和係咪加時 再12 m

睇一睇 可以投降了 696世界第一

派未

睇黎泰仔都唔太掂

中場馬拉仲係咁落。。
cls

支持下

我都支持 秦狗贏唔到快撚啲輸埋佢

Gchi

和波 加時30分鐘 再和12碼

馬拉客勝 係時候執錢

無作客入球 咁分主客做乜野

30 分鐘後返黎睇

西鑽已派彩

上場0:0 講作客入球黎做乜鳩

泰win 同泰晉一樣賠率wo,似泰贏唔到就晉唔到

日皇派要幾多個鐘

派左

有3.5S 好快買

晉級未派

泰仔下半場唔好再妹妹下

無入球擺明派錢

係咪有作客入球呀

係

矛賭呢場，冇理

和賠率仲高過客晉， 有啦

睇黎大家係賽前未知規則就去賭

訓撚左
紅鑽！

馬拉仔ng

成個東南錦秦狗表現近乎神奇頂級超卓
最後居然輸個作客入球

其實邊度有得睇晉級條件

呢場少見啲 無留意

馬拉入波未

秦仔落飛

上場咁廢已經抵輸

岩岩上網search 冇作客入球 打和就12m

封咩

原本大炒印尼新加坡好有說服力

如果打和12m, 依家客晉點會得兩倍

無事

㩒錯制 搞下氣氛

客入未

姐係高過兩倍先合理
大家踢落差唔多

唔會打和 客準備入

會點

秦禁屌

打和 係咪加時 之後12 碼

馬拉入未

準備

關咩事？
開盤都讓1/1.5啦
宜家客勝得2倍
用下腦諗下都知啦

即係點？

LING U畢業考到督察，袋4萬5一個月✌🏻

疑似Only gor 第二account

比多兩球

主隊耍泰拳？咁多黃既

根本就係佢

主想攞戰神卡？

有線講波話有作客入球

戒賭啦

勁？

和波2.2 補唔補

爆硬

淘汰賽

4強及決賽均採取主、客兩回合制，兩回合總入球數較多之球隊將獲勝。若兩回合總比數打和，先計算作客入球優惠，再和，則會進行加時。若雙方在加時期間取得相同數量的入球，由作客球隊獲勝；若加時沒有入球，則以互射十二碼決勝。

客勝兩倍 真係笑撚左

客入左2粒啦 入埋第三粒贏埋佢

咁馬拉入未

原來2球都係馬拉入

快入

勁到 唔想講了

頂住客晉

買左客晉
上場和到
點解今場唔得

2-1

秒入
吹漲

秦

屌

未

快啲456

燈到

gel

成班傻鳩

求 上盤順利開出

gel得好！

唔好燈

大波cashed

2比1 秦晉？

好似泰國晉硬咁

上呀秦狗

Oh

比多粒

啲賠率爽到

1.06晉

屌，頭先696 jump 2k 求水追數

跪求秦狗俾我輸半

3.5/4 s 快

Yes

應該有手足買左2.5s同無入球

泰妹讓1球半 笑死人

等3.5b高水

跟

買無柒頭係咩玩法

60 分鐘買無入球 做乜鳩。。。

客焗攻， 秦國入多粒

上盤又豬半 真係球半成日豬半 啲人都買

頂住呀馬拉

會追和

7.幾

講緊我熱？

客焗攻 秦國頂唔住絕殺失波

你講左野？
出黎解釋下先啦
同埋客勝何來兩倍
果個客晉黎

馬拉雞好快屌多兩球

2:2!!!

屌你老母仆街死啦秦狗

又和 屌

馬拉仔又幾勁

馬拉榚

Goal

屌 入緊大波

笑撚死， 秦國班友係咪唔識防守， 次次人地一攻就失

補飛不敗

買完30秒就入

岩岩又入左100

8000蚊推左泰仔第三球 好撚彩開左比我

好ball

拗乜 根本係有作客入球

秦國同696班友一齊斷腳啦屌

又係入完七分鐘俾人追和 死守都唔識

睇到上場馬拉仔啲攻門仲多過泰仔
唔撚信了

仲有蔚山

班友屌人妖就叻

比多粒啦馬拉仔

客晉ok

3.5/4s 又要練心 博輸半

和7.幾入左

1.6 倍都買？

屌,仲要2:2 大波波到仆街

馬仔豬到傻 是旦就場波救命咋

3場上盤死晒
屌你老母

補飛啊大家

泰國高水主晉有冇人打算買

肥牛有心水?

唉屌你老母 你一粒我一粒 比我輸半得唔得呀

買客晉收息好撚過啦， 次次俾人秒追和就知氣數已盡

想買秦晉

似2:3

VN>Thailand

想買馬拉仔win... 買左7k 3.5/4s 已輸半
點追好

50倍

咁就仆街，岩岩買左馬拉ng

下場重新上路

點解馬來西亞啲賠率低過泰國

作客入球

2:3未

主入兩粒please

Buy?

泰仔啲傳中

買返7k 客晉追返果半

2:3啦

亞冠啲泰國隊次次都小組賽出局 出晒名廢

3:2

個客+1有3.6。。。

3:2啊

馬拉呢？

Goal 3:3

泰仔第5球 轟！

馬拉頂住贏/和 都收錢

今年Buriram入咗十六強 主場贏全北
唔好9up ok?

馬拉亞冠都無得踢

同肥牛哥對左

洗唔洗加密啊ching

下盤好穩

馬拉仔個龍細細粒

睇黎可以買無入球收息

冇買啊... 祝你嬴

捧到亞冠我直播旺角裸跑啦
泰國隊就係廢

手持上盤 補左客勝 希望馬來贏

讓球半

真係仲有一粒啵

咁你又話次次都小組賽出局
係明捉你字失呀吹咩

似

你咪捉 好威

希望回到血

快手456

有冇手足60賠入左

4左

有我

柒撚咗仲拿返咋沙

時間唔夠 2:3夠哂

3:2俾返半我啦求你

客準備入

冇時間啦 馬拉糕

上盤巴打 諗定下場未

泰國

泰中眉

泰仔中楣

Thanks for sharing

馬拉糕快屌入

秦國中楣嚇鬼咩

知你輸錢心情差 無所謂你繼續捉

連hi三場上盤 冇錢了

信國父無入球

Allined

主場出局 係威既

再入錢 有賭未為輸

9.75

要幾早入先9倍

賽前

講緊客晉？

依家都8.75架

劇本

今日d波中風

8.25 客晉 vs 3.6 主晉
Nice

好少玩即場 臨尾10分鐘無入球1.5好抵搏?
你地買個陣幾多水?

而家係咪馬拉和都晉？

wowwowowowo
神ky

3:2 大家開心

係，睇賠率就知

泰 1:0 果陣 馬拉8.25😂😂😂

2比3得唔得呀

咁樣輪住入波既即場真係好好賭

我掛住netflix 無理，
屌

你輸光未？

馬拉上啊

Gchi!

2:3爽手啦

上呀馬拉

馬拉巴打集氣

秦唔贏就輸柒埋佢

上呀

馬拉和7.85 客9.75 頂實呀

仲有幾耐

上呀馬拉，2比3

開個主

kai蛇有冇出水

+5min

黎啦劇本球！！！

3:2 100%

2比3就爽皮皮

Easy money

主場唔係出局咁樣衰呀屌

踢到咁可以唔出局咩

2:3 200蚊可以執成1雞野

屌 中曬風

快d入波呀馬拉

唔敢買200咁多

是但一邊啦屌！！！！！

補幾耐

屌主12m

真？

唔得呀，一定要馬拉呀

屌?

入埋佢啦！比卡！！！！

12m

???

on9仔 hand波

條馬拉仔又係on9

泰仔 12M

假到

馬拉抵死

送

飛機

laugh

成隻手掂哂 無得唔俾

好假啊

嘩 假撚到12m

紅埋on9

Penalty

秦國射入佢 屌爆

笑撚咗假到

gelll

入佢老味！！！！！

主動手球

條友收左幾錢

輸晒冇錢補主晉

ez

咁樣送大禮

90 分鐘外圍轉做平半盤 笑撚左

徦到

隻閪手

劇本寫左呀！lol

好大壓力 好易射失 大家唔洗驚

Jump

Missed

假到玩絕殺手球

planned

可能唔入呢

miss!!!!

屌你老母呀

miss

屌你笑撚到我

吊

屌！

笑左

擺明內定

Wa 仲假

秦狗好波

唔入 ON9 仔

假撚到

半格都唔俾翻我

nogoal

抵輸

哇 liu高個波

大大聲笑撚左

講左

上盤手足一齊JUMP

卡山

呢啲波真係

世紀大假波

屌！！！ 幾十蚊你比咁既野我睇
抵屌！

屌你飛機

笑撚死

下盤 gel得

東亞錦 真係好撚假丫 cls波

跟隊

1.63入

泰國美斯

痴線好撚假

Metoo

假到痴線

射個地波咪入

買左2000下盤 cashed

大難不死 必有後福
馬拉上呀2:3

No goal!!!

4.5/5s 收息黨腳都震

四場假波 屌你老母亞洲波冇好野

劇本寫左唔比入

和波7.85 cashed

輸撚死me

龍門撲錯邊先射。。都唔入

完撚咗喇

Nogoal又然

烏拉圭對加納劇本重現

國父勁到震撼

西利呀！咁都睇到no goal!

今日全身家分三注 三注都對家 點玩？

Agger 條友蘇狗二世

補飛成功
六連針完結

泰國前鋒 阿迪沙 打假波

馬拉全格

買返自己對家

補飛$50和

分多幾注賭啦 當交學費

咁都唔差 我見到得1.5 所以唔要了
但買左細波 岩岩嚇撚死

阿迪沙打假波
有無操盤手做証？

13連勝

啱 同尋晚買摩納哥對家一樣道理

我都覺得幾高水

有賭未為輸

支持下 已出水

諗住輸半都算
點知...

屌針晒冇錢玩啦今個月

上盤輸得抵呀呢次
俾啲咁嘅好戲我睇

心靈 馬拉
針！

岩岩開始無耐咋喎

輸晒啦 定學你借錢翻身

呢幾日你都贏架

本多終勝！！！！

幾比幾完

認真 賭還賭 咪借！！！！
我後悔左借
唔係個個好彩

對左，唔g持了

邊場？

流浪

國父！請受小弟一拜！
我輸了！

姐係借完翻翻左身？求教

今場擺明假波

22完?

東南錦有邊場唔係

我都係跟你學睇大細波。。
但最後個幾下郁水，假的嗎？

咁又係..鬥做戲

係呀 冇耐咋
再入錢feel到會再輸
停返半個月差唔多

係借完都輸 再借再輸 再一鋪allin番身

一鋪40k 買5 倍幾win

可能真係好大壓力射失呢...
過左去就唔好諗咁多

手足買好大？

邊場咁堅

4.55姐

圖拉

hahaha, 我都係幾十蚊搏叫下五分鐘
今晚英超希望我未訓。。。

盤都唔買直插咁堅...抵你翻身

你睇返2:2果陣入球細嘅飛都唔少

我之前成日輸都係 盤都唔買 屌d 主勝客勝

全格頭十抽兩個200

我

Lm

LM

開和咪輸死

輸死左好多

對辛尼特都夠膽直插 好有信心下

如果呢注死左有冇諗過會點

聽d大神話圖拉唔差
又見高水主勝 咪直屌

冇架 繼續返工還錢

泰國唔係第一次打假波了，果場同菲律賓打完我就沒再信佢

真係有d 假

其實從來未見過佢張飛

我唔會貼架 唔想其他人大注

其實我覺得佢一係輸到傻左
一係就由post 1開始已經係假膠

假味濃

真心膠黎 有苦自己知

巫蛇炒撚哂

當故仔睇下咪算 咁認真做咩

又話借錢賭
輸十幾廿萬 開晒post話介賭
依加又話返生

大家波台手足 目標都係屌爆馬會

我10月冇入過黎咁制

今日又針

屌狗會就真既，不過假膠就無謂左d

我老頂呢
今晚洗唔洗追數

靠快車番身

你老頂話戒賭

聽完故仔宜家死去狗會入錢囉

認真呢？唔問馬會攞番蝕底曬

Allin我廠

借錢賭輸撚死

俄超點睇

咁我輸晒狗會acc d錢啫
又未輸晒銀行acc d錢 唔洗借錢既

呢樣真 唔借仲好 心理壓力冇咁大 反而輕鬆贏

做咩問我
我唔想出水

做得跟班 都有上下偷到師啦

我老頂訓醒會上水架啦

求帶領

老頂快d出黎幫幫手
弟子頂唔順

泰國其實有贏過兩次亞冠

玩到銀行錢都輸哂就唔好啦
我上兩個月 輸到得返幾百係銀行都要入埋黎玩

真係人生無悔

但你月入幾皮 唔係邊有40k all in

秋蛇 秋蛇 幫下我呢個世侄得唔得

又俾人jer走左

普通打工仔人工 用1000蚊打上去

1000推倒上幾皮屙煙你就唔洗借錢翻身啦

應該會返黎既 我信佢地

係今個月呢幾日好運

屌個post靜撚曬
講下野呀喂
D大蛇呢 智慧齒 健三 kai蛇 秋蛇 仲有個d咩咩柒柒

可能針哂

個個買假波贏到上晒岸約左經紀睇緊樓
仲上黎托咩

咪ger啦屌

大蛇jump一場就被人詛咒、人身攻擊 點會仲留係度

想講下野等個post冇咁死氣沉沉姐

696針2k 馬針3k
Trytry

等緊kai sir幫我反cup

kai蛇 秋蛇

班舊大蛇呢依加上黎出幾場水可以做大佬
快d黎出水啦

波Po選老頂呀
有冇人提名

普b

我選你

我撐fs大佬

邊個幫到手足咪大佬囉
齊羊都唔得咩心態

唔好搞尻我

大家屌爆狗會

琴日miss左大戰？

今晚邊個中最多就做坐館

紅棍呢

你咁樣阻人發達

吹到好真

尊重啦

想做風紀定訓導主任

今晚車仔

唔洗諗 車利熱3串1

狼隊和過廠同鏝

肥牛肥牛肥牛!肥牛哥你係邊，急急如律令!
肥牛哥召喚術!

認真講 佢注碼係大 但命中率就...

但係輸過屈同哈德

波贏7注 輸1 馬輸7場贏1場

揾我轟同呢兩隊比

成身街數？ 你知唔知人地撈邊行

廢車

佢唔上水唔係話換左電話唔記得左個acc pw咩

隊仆街打d勁野先落力

啱先上左水 閪鑽仙台2x1

健三出來了

Kai蛇針左？

Kai蛇同秋蛇有無出水

696晉級

今晚曼會贏

針左場重注加去澳門揩左4皮，燒傷左條菩提根應該要回下氣抖抖先返黎

今日針左2000

兩個鐘針左1800

Cls 你係咪針到傻左

針2k

難分真與假

Only哥 人地攞錢撻你 就jer到人咁

波加馬2000 冇乜贏過 全針

秋蛇就買左606盤

696加馬拉針左1500

Fs之前攞錢撻only狗 only狗唔服 而家死jer爛jer

今日d波 輸撚死人

暫時正數

屌計留馬仔針左5舊加埋2k

我記得 岩岩先load倒
Onlywayout
中文唯一出路

唯一出路 only狗就only狗啦

仆你個街講風涼話

606姐係邊隊？ 696？

我唔玩俄假了

萬4蚊飛比696玩耐 今晚追數

我無買696呀
買左蔚山，針左

帶埋我追

個個好似我黎

秋蛇有冇事呀
我呵番

Allin哂之前贏落個d?

原來我唔記得轉返秋蛇個acc

垃圾盃真係蚊注過手癮算
留返今晚聯賽先推冇咁嬲

14700
我買晉級都奶撚左野

696隻船太大，唔敢掂

有少少袋左既 唔緊要啦谷唔到咪再黎過 又唔係未輸過

ALL IN車仔追數

Gchi 跟下你d心水先

秋蛇理下我啦

假波到 696唔攻唔射

26%飛都叫大船?

4個月前買咗幾次696，blacklist 咗6，今日諗住試試佢，屌你老母都係輸，買696冇撚贏過on99

秋蛇有冇睇啱邊場？

一隊一盃 西鑽book左日皇盃

可能買少少曼聯

但除左今場同上場對勳妻冇開盤
之前696連贏左好多個盤
巴打你都係黑下

*人妻

696強陣on99

好似係你先岩

Hi

今晚一齊追佢老味數

1001

Fs巴真係好似個巴打咁講 成身街數？
但佢好似做生意 秒幾百粒上落果班黎wor

秋蛇有無重心注 輸馬仔輸到pk

我真係唔信佢成身街數

Onlywayout分身acc黎

買獌=心理戰

⼂